a7 mark 2 錄影模式是咪顯示唔到對焦峰值

拍片果陣有時唔知佢對焦咗去邊，又唔方便慢慢調較，有冇辦法錄影果時都用到峰值?

得呀，我平時用都有

真係唔得 試過好多設定都唔得 你果部係mark 2 定2s / r

峰值本身就係for video

三部都得

自動對焦果時有冇?

自動冇的 DMF就有

你知唔知咩叫峰值對焦…

明白 唔該晒

呢個先岩

auto focus仲要睇peaking

眼盲唔知中唔中fo